嚴選火影忍者最黑人憎角色

1.小櫻（啲行為勁on9，都唔明點解咁多戲份，睇大波田仲好過佢）

2.綱手（係自來也杯野度落藥，實力又唔係勁）

小櫻真係好撚煩，懷疑佢迷姦佐助又大咗肚佐助先要佢，點食得落

佢真係超黑人憎，真係睇唔到佢呢個角色有咩魅力
一啲好既角色（大波田個類）戲份又少喎
都唔個岸本點諗

兜
路人甲look
一出場中忍試就扮學長，又r 第七班做frd好噁心

點知第二次出場，係醫院扮暗部搶佐助，就吹到同卡卡西差唔多實力，公平咩明明到左後期打六道卡卡西實力仲係木葉村中上

好喇轉個頭大蛇丸殘廢，兜竟然可以單挑鳴人+靜音+鋼手 都夠做 仲要將醫療忍術用到出神入化切斷神經，鋼手都嚇一跳

大蛇丸死左，兜將佢d細胞移植係自己個身，死唔斷氣咁係木葉搞搞震擦存在感

最後忍界大戰，復活+威脅斑不自量力，同鼬打果時睇到兜幾咁自大，係出自佢幾咁自卑

最記得小櫻叫鳴門唔好搵佐助,自己已經放棄左佐助,仲講大話話自己鍾意鳴門,一齊返木之葉.睇到自己咁高,以為鳴門真係鍾意自己,同埋搵佐助只係為左兌現同佢既承諾

關閪事咩，咪就係岸本完全唔識寫感情線所以先搞到咁囉，小櫻扭扭擰擰既性格喺第一部反而冇乜大問題，本身疾風傳開頭打蠍已經可以洗底，之後好明顯想借佢過橋搭落佐助條線，但係又留同鳴門之間關係既伏筆
根本按疾風傳去向應該係鳴櫻路線，大波田除左擋培恩之外冇深刻描寫過同鳴門之間既關係，搞到要用the last黎補完，仲要劇情十分之荒謬

成套野真係得小櫻係令人反感

呢個問題岸本已經畫到出曬腸啦喎，先不論小櫻呢個角色討唔討好，紅字呢part喺帳篷鹿丸咪已經解釋過

團藏 累撚死勁多人

我知,紅字我只係想講番邊幕

二代

兜不知幾正
同大蛇丸、班 都係有魅力角色
相反死忠鐘意嘅自來也、鼬太知，我就完全唔鐘意

守護木葉的根

佐助

佐助，櫻

卡卡西

佐助
又Mk又煩膠
中二病發咁

佐助繼承左佢既意志，成為守護火影既男人

三代廢老

岸本齊史
想佢死個啲就Nerf 唔想佢死個啲就buff

佐助，春野櫻
一個中二病，一個賤女人

小櫻
綱手不知幾撚正

差唔多全部女角都乞人憎，男既就走去搞基，岸本係咪厭女症

臭雞小櫻

嗚門
父幹撚

邊到有得翻睇
睇到....好似佐助啊哥死左就無睇

次朗坊

死港女小櫻

那有父 你老母

臭閪港女櫻

一定係團藏 萬惡之源黎

鳴門
被選中既細路

伊留加
成日走出黎呃鳩含
食孖條又關佢事

帶土

冇圖點討論？

父親早死，但留低一大舊遺產呢

鳴人

柒佐同帶土
中二病搞壞成個世界
都唔知點解咁多人憎小櫻

最少hater係咪鹿丸

佐助同小櫻真係狗男女

廢老三代
唔代替四代死
放任根用謀整死白牙
對外和平整死自己人

毒撚性格，憎佢啫係憎自己

利申 鹿丸好型

勁仆街 mk仔唔要佢就搵毒撚埋單

一定係佐助個中二病傻鳩

比mk助飛左諗住搵毒撚鳴埋單

肥仔個女

畫畫果條友

唔撚係掛 大波田都好？
根本九成女性角色都係on9
寧次死左都鳴人隻手好大好溫暖
牙訓低左仲掛住比藥鳴人

岸本畫d細路女既時候根本就係得一個中心 雛田鍾意鳴人 小櫻鍾意佐助 井野鍾意靚仔
要推進劇情咪叫你出黎行兩個圈 唔使咪走

討論佢地根本冇意思 因為佢地全部係on9

屌完全係

等睇所有人名

一樂拉麵 個呀叔

問題係小櫻條臭閪打緊仗都要扭扭擰擰煩到
次次見到佐助都要暗姣下

其實個劇情點睇都係鳴櫻
不過佐助又唔知比邊個佢

比香燐佢

我都係出返去先

根本岸本就係想鋪鳴櫻，佢D訪談唔認之MA。
最後係讀者的力量令到鳴人同大波田一齊。講真咁咪仲好。

仲要同老豆講呢個係我條女

諗深一層 如果同港女生仔 邊有野好畫boruto 白眼加阿修羅轉生 個仔點都唔會差得去邊掛
再諗下 如果boruto同佐助個女生仔 會唔會生左六道仙人出黎

屌

我好撚同意

六道仙人轉生，一出世就九勾玉輪迴眼+求道玉。

其實佐助有咩問題

一個人係咩都唔知既情況下比親兄弟殺晒全族

咁搵佢報仇都好合理 黑幕果啲咁易知就唔叫黑幕啦

你話佢中二 我又覺得純粹係個造型問題 佢疾風傳套衫

性格上根本就係個比童年陰影影響既內向型精神病青少年

你講中二病 我第一個諗起四代 堆招式名

小櫻

成撚日拖集數 狂回憶 講埋d冇撚用既廢話
垃圾就收皮啦
又唔撚係好J

「我要毀滅木之葉」呢句唔係中二病都講唔出LA 呀MA，
咪同靈能入面爪的BOSS一樣。

火影後期一大堆外星科技
不如直接拎大波田粒卵再加佐助同鳴門既精啦

同其他角色比 MK櫻拋幾條街

小櫻= 港女收兵果堆

嗚門 垃圾只係識嘴遁

妖
條油口水多過茶
我係pain/班 一定捉住佢係咁盅落去

即場比嗚門拒絕左

完全同意
無睇the last真係唔知佢地點解會係埋一齊
又無乜相處 無乜劇情
the last打一打無啦啦就係埋左一齊

但佐助到左後期話毀木葉，都未做d 咩就反轉幫木葉，同鳴人爭做火影 舉旗不定

打飛段既智戰超好睇諗極都諗唔到不死二人組會點死
追連載果時睇好熱血

大蛇丸又一煩膠
一早死左，佐鼬大戰時係佐助個肚彈出黎，出場一秒再死多次笑到肚痛

講起佐鼬大戰，
鼬最後打到佐助無還擊之力，第一次睇以為鼬奸笑咁伸隻手去挖佐助隻眼
後來先知原來係微笑走去佐助面對彈佢額頭
對不起哥哥又陪不到你，這是最後一次了

鼬同自來也ge死肯定係畫得最有感情

兩個死既時間仲要差唔多

完左中影試之後根本成套野都on99咁

港女櫻

無兜就唔會有忍界大戰，後面果幾百集唔洗做

不如調返轉頭問有邊個唔黑人憎.......

講真 , 火影我傾向睇同人..

咁多女有得睇無得屌真係大撚獲...

自來也唔黑人憎

老老實實，火影都係忍界大戰之後先拉布+爛尾
打六道果時仲好地地神羅天征
一日最衰都係兜

小櫻,佐助,同埋用畫果條on9仔

一定係佐助 中二病唔再講 成日無立場 不嬲都話毀滅木葉 聽完初代講就話要做火影 立場會唔會轉得咁快

成日講咩我要斬斷同你既羈絆 中二病到爆

緊係佐助啦
中二到佢，成日以為自己好撚抽得
on99咁一打五影，結果唔夠打靠帶土走佬，有勇無謀
為左打低鼬連大蛇丸都跟，為左變強連禁藥都食，不擇手段
為左打團藏隊友都出賣
初初叫鳴門吊車尾都算，因為冇講錯
過左排又話好期待同變勁左既鳴門交手
再過左陣見到鳴門突飛猛進又唔抵得，以為自己好打得咁聊佢隻抽
點撚知唔夠打就開始惱羞
成個小學雞咁

鹿丸，造型唔特別，造型hea到永遠著忍村標準背心，但係個樣又冇卡卡西咁特別，又冇型嘅血繼限界忍術，偏偏成日畀劇中人吹奉係智勇雙全，明明豬鹿蝶係大二打六，唔好扮天才，唔該。

駁唔到

佢其實一路都冇認 係啲人係咁吹奏佢

鹿丸係佢老豆死左之後先開始認真向火影助手邁進
比人吹奏佢都唔想架屌

無佢以鳴人既智力真係應付到咩

作者
後期死唔斷氣係咁寫垃圾劇情

小櫻又廢又on9又煩

小櫻 佐助
兩個煩膠係一齊 真係恭喜你呀

分明就係為左繼續r錢先要木葉d人生仔啦